最撚憎啲人出門口鬼殺咁嘈

條支那垃圾撚樣出親門口都嘈喧巴閉啲細路好似發撚咗癲咁狂叫，一啲家教都冇完全係低質人種

大力閂鐵閘嗰啲先係極品